[月經]自助餐求推介

是咁的, 女朋友生日, 今年話想食自助餐, 食囉.
本來佢就指定自助山, 一個月前都book咗, 不過近日見到有巴打對自助山幾劣評, 同條女講完佢都縮縮地沙.

問題來了, 有邊間好食? 想呢個星期六或日食嘅, 所以要快手book.
1) Cafe Too 星期六日晚都full咗
2) 暫時book咗文華東方Clipper Lounge
3) 洲際好似話唔多掂? 已ban
4) Royal Garden早兩三年食過, 發覺水準滑落
5) JW早排食過, 不考慮

Budget: 800/位

Mr steak ?

薈景

都會海逸

東薈城果間酒店 200有找

九龍酒店
啲野幾啱我食，又唔太貴

君悅茶園

Cafe103

覺得逸東新開果間The Astor唔錯
超多嘢食
不過我係lunch去
感覺lunch個價位佢幾好
晚餐好似都只係多咗龍蝦之類
唔值俾多幾舊水

九龍酒店！夠平，嘢食唔算太多但好食，食完dinner buffet仲會送多個tea可以下次食

和議

真係文華啦 選擇可能少啲啲但質素真係非常好

Cafe too 上次夜晚食竟然無生蠔

The Market？

食過Clipper lounge Sunday brunch，冇驚喜但係質素okay嘅 自助餐應該都唔差

最後俾Clipper Lounge同茶園女朋友揀, 茶園跑出, 多謝各位巴打建議

其他冇考慮原因如下:
1) 朗豪坊(隔離間酒店?) - 怕多大陸人, 不了
2) Mr. Steak -
3) 薈景 - 開揚過頭, 仲會見到有人上上落落, 好似大學飯堂
4) 都會海逸 - 公司年尾自助餐指定場所, 唔想兩個月內食兩次
5) 東薈城果間酒店 - 唔想同自由行迫, 價錢並非是次考慮因素
6) 九龍酒店 - 食過兩次, 水準合格, 不過合格到全部嘢太平穩冇驚喜
7) Cafe103 - 睇漏咗呢位巴打嘅推薦, 下次睇睇
8) 逸東Astor - 電話冇人聽
9) The Market - 好似要好早book定? 電話都懶得打去問

茶園

我覺得茶園雖然啲野食種類唔算話好多 但勝在樣樣高質

個人最中意佢啲自製雪糕同各種甜品

鵝肝又大大舊 如果中意食生蠔既話我印象係有6款提供 雖然我自己就生唔到生蠔所以無掂過

食唔到生蠔 自膠

cafe east

renaissance?

cafe 103之前早一個月book都冇窗口位

君悅另一間自助餐都好食
好似平過茶園

食開屎唔洗周圍同人講

唔好去啊
款式好少
野食又唔算好食